灰心嘅人請入黎

再聽一次，再問自己 你愛唔愛香港？

你話你愛你男/女朋友，但唔同去行街拍拖，淨係識屌，係唔係愛？

愛，係要行動同付出，唔係責罵。

互屌係唔會令一段關係長久，同樣唯有持續嘅愛同行動先可以令運動長久！！！！

728 請出黎，同所有人講你依然好愛香港

自推1

推2

推3

推4

推

推5

推6

推7

推8

推9

推10

出門口啦！一陣見！

光復香港 時代革命